利物浦又輸 下年會唔會踢唔到歐聯

高普開始笠水
仲話想捧盃